一機救全亞洲【超強颱風逼港】地庫曾遭淹頂 杏花邨裝抽水機感應器防禦

天文台暫料超強颱風「山竹」最大機會在4日後的周日（16日），以高達時速220公里的中心風力，在尖沙嘴天文台總部西南方100公里左右掠過，勢成歷來襲港最強風暴，呼籲市民做好充足準備及防禦措施。去年在10號波「天鴿」吹襲時嚴重水浸、地庫停車場遭風暴潮淹頂的杏花邨，管理公司已在停車場加裝水浸感應器和抽水機防禦，又在近海位置堆起沙包，如臨大敵。

一聽個名已經知道勁....一定可以成個山竹同維港 D 水抽乾

呢部機廁所爆屎渠就得

俾少少錢搵19過黎座鎮啦